太子站依家仲咁多白車？究竟咩情況！？

白車愈嚟愈多，但一個傷者都無出到嚟.....
現場好似得消防(仲要係煙霧隊)同救護入得
究竟發生咩事

721/831無獎問答遊戲

試辨認以上事件發生日子

都一樣，係無差別攻擊！

自推1/10

［文宣超新星爆炸］ 魔警阻止人道救援

好撚唔人道 係咪可以推到班撚樣上軍事法庭
Sorry P牌每日一post 有冇手足幫手開post

頭先見到有坍塌搜救車經過 可能有古怪

一架都無郁到....

頭先黑警打到爆晒缸既兄弟好似未見救護出黎救，
應該係依家先叫車救人

彌敦道深水埗方向大量狗推進，狗屋黑旗

我正式宣布香港人要6大訴求,
要加埋解散現役警隊及重組

狗已快速推進到太子道西路口

太子巴打們速撒

頭先係裡面都唔知打多幾多鑊